裝修撚 重新鏟底唔批灰可直接上油？

舊灰已鏟 落C拿 底油 面油 ok唔ok？

唔做灰影響大唔大？會唔會易甩油？

你剷到石屎英泥面？會凹凹不平 好核突wo

我反而試過唔剷底 直接上司拿 再批薄薄一層灰先上油

現成有好多灰買 即開即用 又唔貴

無謂翻手做啦

利申：咩都唔識 都係自已學

係都整浸平底槳先啦

咁我都係批埋灰算 thx

yes

此 post 已完。

直接做清水牆
不過屋企要夠光先得

唔玩工業風 想要日式 木質 白

圖片都無張
討論條毛